明天繼續三罷, 不接受階段性勝利

明天繼續三罷, 不接受階段性勝利

咪撚癲啦, 點起身

姐係認輸